得罪講句，搭廉航畀人改時間delay 都唔抵可憐

尤其是1蚊鬥快bet果班，明明平野冇好仲貪小便宜更加死不足惜👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻👎🏻

仲有班1蚊比人cancel要求人地賠正價錢

典型仆街，香港就係畀佢地搞彎晒